{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_022514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/sobaeksan-punggi-spa",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "小白山豊基温泉リゾート"
    },
    "text": "小白山豊基温泉リゾート\\n\n慶尚北道 栄州市 豊基邑 竹嶺路1400\\n\n山裾にある「小白山豊基温泉（ソベクサンプンギオンチョン）リゾート」には、小白山の風景を眺めながら楽しめる露天風呂、25メートル屋外プール、子どものための「アクアプレイ」やキッズプール、最先端ドイツ式水治療システム「バーデプール」、韓食専門店などがあります。また野外で家族や友達と韓牛バーベキューを楽しむことができる空間も用意されています。 TEL +82-54-604-1700 収容可能人数 80人 客室タイプツイン、オンドル、スイート 客室数 20室 客室内での炊事 不可 チェックイン 15:00 チェックアウト 11:00 客室料金 160,000 (ウォン)~ ※料金は最安価を表示しており、シーズンやルームタイプ、宿泊人数により料金が変更されることがあります。 ※料金は予告なく変更されることがありますので予約時に必ずご確認ください。 付加価値税 込みサービス料 別途 ピーク期 7月20日～8月19日、12月1日～2月28日（毎年変動します） 朝食 可（有料） 館内設備 温泉、プール、アクアプレイ、イベント湯 レストラン 宴会場、フードコート、スナックコーナー 駐車施設 ありハンディーキャップ施設 駐車場、トイレ、エレベーター 予約案内 +82-54-604-1700 クレジットカード 可 外国語案内サービス 可 ペット 不可",
    "QA": [
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートはどこにありますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートは慶尚北道栄州市豊基邑竹嶺路1400に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートで楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートでは露天風呂、屋外プール、アクアプレイ、バーデプールなどの施設を楽しむことができます。また、韓食専門店や野外でのバーベキュースペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートの客室にはツイン、オンドル、スイートのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートでは炊事ができますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートの客室では炊事はできません。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートのチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートの客室料金は160,000 (ウォン)~です。ただし、料金はシーズンやルームタイプ、宿泊人数によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートでは朝食を有料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートの館内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートの館内には温泉、プール、アクアプレイ、イベント湯などの施設があります。また、宴会場やフードコート、スナックコーナーもあります。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートの駐車施設はありますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートには駐車施設があります。また、ハンディーキャップ施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートの予約は電話番号+82-54-604-1700にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートではクレジットカードが利用できますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートではクレジットカードが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートでは外国語の案内サービスがありますか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートでは外国語の案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "小白山豊基温泉リゾートではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "小白山豊基温泉リゾートではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 684
    }
}